想問好耐點解咁多人睇PowPow

其實PowPow都市傳說系列之外好多資料都可以隨便係網上搵到
搵唔到既資料都可以係deepnet到搵到
反而佢做啲片HEA到痴線 好多時一條片得3-4分鍾更可能得一分半鍾
3-4分鍾既片仲要係得2分鍾係真係內容其他都講廢話
反而外國唔少冷知識既youtuber香港人又唔睇
例如lemmino
PowPow係重量不重質
一件事是但就拎1-2個網上一早已經公開哂/外國論壇搵到既資料出黎
更有可能係seach中文名已經係搵到結果
例如Jeff The Killer基本上你seach第一/第二個已經係

無錯..將google內容轉返做中文基本上就已經詳細過佢啲片
所謂CIA文件好多時都係已經公佈咗
之前佢講area 51個陣講個位員工
好多證據證明佢係不可信既人(例如假學位 假資訊)
不過有樣野駁唔到係ununpentium 佢1989提出作為飛船燃料但係2003年先出現
lemmino反而真係搵資料做support 一條20分鍾既片可以搵到50樣證據但係幾個星期一個月更可能幾個月先得一條片
因為佢用大量時間搵資料.佢好似仲有專登去圖書館搵啲網上搵唔到既證據出黎

最後想講就係睇PowPow其實同睇陰謀論冇分別 因為都係用少量證據support自己論點 所有陰謀論都係
講咗咁耐到底分別係邊?睇吓兩位所做既deepnet片就知道

曼德拉效應 百幕達三角個啲片真係高質到不得了

順帶一提.LEMMiNO對上個條片都成個月前出

佢講中文

岀名係人肉翻譯機
唔啱你都試下做

小學雞先鐘意睇

translate 4chan啲人當佢神咁拜
唔怪得知香港youtuber質素咁參差
因為要有需求先有供應
一個讀經濟嘅會去做youtuber唔係冇原因
因為香港嘅市場就係唔需要高質素嘅youtuber
因為香港嘅市場根本就唔會有需要高質素嘅影片
既可笑又可悲

佢把聲chok到西咁
好撚造作反胃

又一隻波台狗出嚟刷存在感

你又知佢chok ? 你唔畀佢把聲本來就係咁？

係波台俾人笑完忽然球迷過黎做咩
忽然球迷特點:自命潮流追隨者
跟風睇powpow都好正常
但我就不了

睇TED層次比睇lemmino高但係lemmino for fun真係一流

認真答你 因為香港大把人英文差到講你都唔信 識鬼去搵咩

講緊presentation skill個方面

因為可以一路打機一路聽。hae下時間

lemmino好多片有subtitle

好地地根本唔會自己去深入研究啦
好多佢d片嘅內容都第一次聽
簡單咁講
佢對象唔係比你呢種會自發性去睇/搵資料嘅人睇
係比又懶又滿足下好奇心 打發下時間咁
睇完好快冇左回事

啲波台狗真係好撚柒得閒

人地鍾意睇咩 玩咩運動 都可以關佢地事

人地紅 又唔撚抵得
人地玩籃波溝到女 又唔撚抵得

咁多時間反鳩人地 不如用少少時間檢討下人地點解受歡迎
而你地點解喺兒登係過街臭老鼠啦

根本 佢受歡迎受人關注就係因為 佢條條片既話題 , 片長, 內容簡而精 去吸引到人地注意

樓豬條波台智障狗 就講撚到 「唔係哇 ? 咁既質素都紅到 ? 」

同班波台狗講咁多真係哂氣 , 自我都核爆

咁撚多護主狗

證明真係紅左，連登仔都係現實失敗者，永遠唔抵得人好

D人要餵到埋口

因為唔知有咩都市傳說懶得搵，但係本身好鍾意呢類野

你明唔明問題係邊?問題係佢自稱Professor但係提供既野只係一啲好片面既野
你可以話自己鐘意睇2分鍾陰謀論我冇所謂
但係香港係言論自由 我只係提出我觀點就俾人話唔抵得
真係好笑
起底睇你舊post仲話講政治 咪玩啦師兄
政治本身就係提出唔同觀點黎講
同你觀點唔同就係唔抵得
咁睇黎全香港幾百萬人都唔抵得777做特首
唔抵得小熊維尼無限期任期

但睇你言論 睇你行為 你都唔會大得去邊

食屎啦波台狗 既然你講到咁簡單 唔抵得咪自己去翻譯囉

btw
我覺得highway recording都唔錯

做飲食節目要識煮野食?
品酒要識造酒?

想問個問題 child登啲人係咪睇開TVB
咁低質娛樂都接受到

人如其名

呢句野都幾啱用係所有影視作品上
"大J受歡迎受人關注就係因為 佢條條片既話題 , 片長, 內容簡而精 去吸引到人地注意"
"笑波子受歡迎受人關注就係因為 佢條條片既話題 , 片長, 內容簡而精 去吸引到人地注意"
"韓劇受歡迎受人關注就係因為 韓劇條條片既話題 , 片長, 內容簡而精 去吸引到人地注意"

你明唔明依家你係講緊廢話

九唔撚搭八 你可唔可以解釋吓自己講緊啲咩等人地易明少少
出街食飯>屋企煮到>方便
點樣可以配合到主題?
PowPow低質>點解要睇?>點解唔睇外國youtube
當然樓上位巴打話語言係其中一個因素
但真係唔撚明你講咩唔好意思

其實我發現支持PowPow啲人論點黎黎去去都係
1.語言 咁當然我唔會話你地.有親切感係好事黎
2.方便 方咩撚野便?你睇其他youtuber要翻牆?我屌你老母咩
3.短 其實短得黎都可以好有內容 佢短得黎係到介紹自己facebook同埋叫人subscribe
4.波台狗 關咩事 定係你以前做group discussion個陣望到人地著名校校服一開波就講拔萃有個大仆街
5.眼紅 我係一個觀眾我點解要眼紅一個拍片出黎既人?又唔見我眼紅mingjai pewdiepie?我係到想做係理性討論

呢個只係我提出黎論點 我冇話要全世界人要就哂我
你係咪搞錯啲咩野? 我依家逼你要唔睇咩?

聽英文都懶
香港人英文水平真係

我真心覺得做飲食節目要識煮野食

講到翻譯剪片咁易你唔做YOUTUBER 賺錢

佢自己講話用10個鍾整3分鍾既片
你有冇睇過LEMMiNO先?
人地用成個月搵資料後製都半個月

可能我自己接受唔到啲論據唔全面

平時上網睇片見到條片唔完整我都自己搵啲資料填補返

理據我基本上開post已經打哂出黎.你有任何一個point係駁到既可以講出黎 我冇所謂

你明唔明人地lemmino一條片幾十個references support自己論點同一條片得一個reference support自己論點分別?佢仲要自稱係Professor呀 師兄
人地10-20分鍾一條片就50個references 所有理據完完全全清清楚楚
同埋唔關手腳定手腳慢事 根本一個係以商業作為目的 一個係以興趣作為目的

重點

依家出左名就求鳩其咁就出條片
開撚左個頭 冇過程冇結果都十幾萬views一條
錢真係易賺

算啦 好少人識欣賞一啲有心做既youtuber
點解我一直強調我唔鍾意睇PowPow同你講既一樣
香港人係覺得免費娛樂唔洗太高質素

反佢就係眼紅
事實係依家拍片真係求鳩其

公道講返句 近排D片我都冇睇
原因係前排出片太求撚其
加上佢群埋落大J
比我感覺就係為左錢

香港人啲即食文化
要高質只能睇其他國家個啲

另外即食唔緊要
佢把聲聽到人好辛苦
多懶音、節奏偏慢，不過香港佢獨市
無得講

其實佢所講既理據係好片面 4chan/網上都可以搵到
睇開呢方面既野就會知道佢講啲野真係好普通
但係佢講香港都市傳說真係幾好呢個駁唔到

係呀係呀 轉字眼就驚俾人話

人地無係你度收1豪子 自己翻譯 自己剪 自己做
你又可以唔駛錢得到你既娛樂 咁都要屌

唔係香港無好既創作者
係香港人好打壓創作者

有小小名氣就 佢憑咩？
岩岩開始無名無氣就 你又學人做呀？哈哈哈哈

百貨應百客，咁撚簡單都唔明？
有啲人好似你咁，鐘意睇詳盡啲咪睇第二啲人
有啲人想簡單了解下，咪睇佢，有咩問題？
你話人懶，英文屎
佢又何嘗唔係話緊你扮上等人，懶鳩係醒？
睇開啲啦，人人口味唔同，夾硬逼人同意你，盞人地憎多你兩錢重

我自己都有做
但我係無學過 由頭到尾自己摸索
我只係介紹大阪既餐廳咁上下
可以比人負皮到仆街
點解我打字出黎就又賜酒又奶袋底咁
我直情拍比大家乜資料都提供埋 就屌晒鬼
講真我得百零人訂閱 好明顯我係唔會賺到錢
你賜1萬次我都係收唔到1豪子

唔係要人讚 要認同 但我覺得唔好連試都唔比人試下

之前見連登有人推介powpow就去睇下

屌你片已經夠短，內容加加埋埋都唔知有無1分鐘

講完好似無講過咁，仲撚衰過十幾年前無線d制作

樓主 你個問題已經有答案

就係香港人鐘意唔用腦 俾人餵到埋咀邊
俾啲最表面嘅嘢佢地就滿足到
然後仲好理直氣壯覺得睇低質嘢係好威威

真
乜都鍾意踩一餐

我個人覺得問題如下
-將啲偽科學講到真嘅一樣
-自稱professor
-懶音多到仆街
-好多個人分析完就當做真相 咁點解唔叫拆解/分析 要叫真相 click bait?
-上面巴打講得啱 幾分鐘一條片仲要有大半係廢話

本身都有睇 愈睇愈覺得佢嘅target係中小學生
正常人睇完佢啲片應該唔會比佢嘅真相滿足到求知欲？
又同大J同咩毒男俱樂部搞合作
下面又勁多小朋友留言
又要塑造成自己係professor 專業嘅感覺

不過事實證明咗多唔多人睇同高唔高質係無關係
大J笑波子夠紅得起
只可以話佢滿足到某一大班人
最多咪自己睇第個 唔使踩低其他人睇緊嘅低質ge

發左圍就target中小學生
佢先精

我不嬲都話pow pow世界仔黎
同細j合作完，轉個頭同細j個死對頭宅男俱樂部合作

佢擺明係知連登仔會反先咁做

根本唔少香港人都係咁

professorpowpow根本就係搞緊youtube content farm 廣告多到乜咁

要學佢好簡單 得閒插兩句deep web入去就得架啦

我就係鐘意睇佢D片，吹呀屌你老母臭閪

1.完全唔全面但又自稱網路世界的黑暗面又話第一集又冇第二集

1.CICADA 3301其實有兩次以上活躍活動
2.有頭冇尾

1.咩黎

1.Bitcoin運作講錯哂 係先由SHA256 之後再由RIPEMD160運算

1.又咩黎

1. 14萬4千bitcoin係2013年11月每1粒bitcoin係211$左右 14年2月係255-600$左右..點解144000*211會係>850000*255??

1.說好的講解?
2.其實創立日期係2011年2月

1.http:// deep web文件?

1.Anonymous本身就提倡所有人都可以以匿名者名義行事唔關識唔識網路安全事.匿名者只係一個理念 係早期匿名者其實只係一堆人玩野

廣東話

內容方面佢翻譯同拍片無得講 始終懶人最多世界上

問題係佢個方式真係乞衣咁囉 硬係要拆開幾part

一段片3分鍾

開頭同結尾講果幾句野都佔左成分鍾

你估個個咁有心機自己去搵資料咩
照你咁講，d歷史電影拍黎做咩，點解咁多人睇
上網大把資料啦

屌你都on撚9

唔睇扮唔到野 會比人笑

冇睇過佢本書 你鍾意可以講個論點出黎討論吓

錯??咁你又舉黎睇吓

真係好得意.你明唔明一個資訊節目資訊錯誤係幾嚴重既問題?
同埋我剩係拎咗佢依家最下底個堆片黎講咋傻仔
我驚咁樣舉出黎舉到下年都未舉完

咪撚傻啦.人地開咗廣告有分紅
仲用自己人氣出書叫冇收錢?
你估個個Eminleo咁樣咩?

點解今日有咁多個post講pow pow

sorry Eminleo有收錢
但係人地有分紅你話冇收入

得喇得喇 我地低質 唔阻你啲咁高質嘅人上連登

咁佢係咪係你身上攞先？係咪賺你既錢先？
你有免費娛樂 佢有錢去繼續製造影片 對你有咩壞處先？

唔知 我睇睇吓youtube見到有人講都市傳說之後睇咗十幾廿條片就冇睇到
啲內容空泛 1集過分幾十集講
啲人仲話唔係為咗錢

所以TVB係高質電視台

有人搵埋讀埋比你聽喎，有咩唔好

你睇tvb 佢有views 人地落廣告 咁有咩分別？

事實係香港人鐘意低質文化

唔洗同佢理論
睇返佢上便quote果d都知呢條友係吹毛求疵
仲貼曬d片出黎，都唔知係唔係特登引戰，曲線打手

係咪已經出現左逢紅必反嘅連鎖效應，有無人可以整段十分鐘左右嘅片詳細解釋下

連登呢排好多打手

所以你睇資訊頻道個資訊係錯既都走去睇
咁我幫你唔到 sorry

無意冒犯
睇你講野
想問下你今年幾大？

同埋我發現上邊幫POWPOW講野個幾個
全部都係POWPOW打手黎
大家可以善用起底功能

25就黎26

睇過佢幾段片，
都係見到title有啲興趣，
望埋時長唔太長，
睇下消磨下搭車痾屎啲時間

速食文化係全球大趨勢，
大範圍你睇H&M Zara 呢啲速食時裝，
YouTube 上我諗可以追溯至谷阿莫，
而家喺YouTube 睇片好多時都開1.2x/1.5x 添，
佢捉到市場需求咪多人睇

谷阿莫真係不了
講野把聲接受唔到

建議樓主開youtube頻道，powpow每出一條片樓主就跟著出，針死powpow

你以經講咗個重點「PowPow係重量不重質」

剛剛唔係有一個話Dyatlov單野powpow破咗lemmino講既野
我就唔會買佢本書啦 但係講啲內容黎?睇吓係唔係先?

PowPow支持者深潛哂
係咪俾唔夠錢你地做打手?

你咁講 恐懼鳥咪仲on9
將啲網上全部都有既故仔合做一本書
賣到笑

支那懶音狗都有人睇

恐懼鳥就唔好講啦 笑死狗
powpow都可以話真係有資料係自己搵同埋做吓分析
香港都市傳說睇得出有做吓功課
恐懼鳥直頭抄到出哂汁

咪好似台灣個啲翻譯youtuber咁 冇咩特別

唔好咁講 台灣個啲冇分析
我都係當聽故咁聽算
佢地個啲好多時都係上網搵到就咁讀出黎加一兩張插圖

見到下面啲戇鳩小學雞comment就唔想睇

Google專家

lemmino高汁

拎啲時間睇下pbs crash course school of life vsauce學下文史哲政science好過啦
睇埋啲垃圾content farm 不學無術

唔識英文

想知ching點睇體驗師marco

你咁講不如問下點解大j 咁多人睇仲好啦
講真人哋肯做資料蒐集再present出嚟咪算好
等日日對住鏡頭鳩噏個班垃圾真係唔明憑咩咁高hit rate

做又吊，唔做又吊
香港人最高質

因為佢捉到商機 冇香港人做呢類片 佢又做到時間短又解到迷 符合曬香港人口味 快餐文化

話人廢個班 建議你地反省下自己先 求遠都唔學下人地可取之處 剩係識放大不足之處黎講

其實我真係好少睇華人youtuber
咁啱見到先入去睇
對上睇華人youtuber已經係eminleo個年代

笑波子都好撚勁

你比人圍屌到喊曬口都可以死撐
我真係好佩服你

係咩?收咗幾錢??
同埋本書內容係咩?講黎睇吓?
剩係話人地破解咗但係又唔講內容
屌你我話我本書破解咗你老豆係女人都得啦
BTW 收咗幾錢做打手?

俾人圍屌我個主題都可以正評多過負評.
你地啲打手反省吓啦

一個題目分成幾條兩三分鐘嘅片
好有呃view feel

powpow 宜家啲片低質左好多

deep web 已經好耐
我係欣賞佢內容
剪接呢啲我哋普通觀眾唔會識欣賞
睇得舒服咪係好剪接
比起佢以前個啲題材分開幾集做
宜家一集KO 趕住完咁
其實忙咪慢慢做 又唔係唔等得
宜家好似趕住一星期趕交一次功課咁

連登仔乜柒都反